有冇人鍾意聽ボカロ（vocaloid)

身邊冇朋友聽ボカロ

個個vocaloid post 都推唔起

琴日睇harumaki gohan live

唔會冇嘅 係大部分都好摺啫